跑步app

想問下咁多跑步app邊隻最好用同最準？
依家用緊Nike個個
跑室外多
iPhone & Apple Watch 用家

我覺得又唔係咩職業跑手
nike個app都算幾好